［嫁錯郎］新婚夫妻赴斐濟度蜜月 新娘溺斃身亡

香港一對新婚夫妻赴斐濟度蜜月，沒想到新娘昨日卻在當地傳出溺斃身亡，新人從此天人永隔。
29歲陳姓女子和葉姓丈夫上月才在香港辦婚宴，本周初赴斐濟度蜜月。新娘母親表示，昨日親家突然上門告知女兒死訊，讓她頓時晴天霹靂無法接受。據悉，新娘昨天和丈夫在海邊游泳，丈夫先上岸整理相機準備拍照，沒多久發現妻子在水中載浮載沉，連忙將她救上岸，然後送院搶救，惜已不治。
斐濟為香港新婚夫婦度蜜月的勝地，四面環海，是遊客熱捧地點。根據當地機構統計，於2005年至2015年，斐濟共發生482起溺水意外，平均每年達50起。（大陸中心／綜合外電報導）

明知老婆唔識游水就寸步不離啦
今次點賠返個女比人

唔知點解諗起義不容情劇情

丈夫先上岸整理相機準備拍照，沒多久發現妻子在水中載浮載沉

柯南

rip

保險

擋災

排定隊先
個女人係咪有錢人？

咁就無咗個老婆...陰公

諗起我左眼見到鬼

禽獸康：對唔住

連登仔快諗籍口屌鳩死人

建議一： 死港女晒錢執斐濟，抵撚死
建議二：明知唔熟水性都落海抵撚死
建議三：明知老婆唔識游水都唔睇緊抵撚死（多謝巴打提供）

歡迎繼續創作

除非好憎個老婆OR帽左 唔會為左幾百萬整死自己老婆掛 話晒都用咁多錢同心機溝加娶個老婆番嚟